# fotoApp

```
npm install 
scripts/./build (para buildear la web si se quiere)
node app.js
```

API

/getConsigna

/setConsigna/:idxConsigna

/getUsers/:nUsers (0 devuelve todos)

/img/:imgPath

/purge --> borra la db

/delete/:nUsers --> borra de la db n usuarios

/test/:nombre/:mensaje --> genera una accion y la guarda en la db

/addUser  --> el POST de usuario nuevo (espera un multi part form)
